足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4092)

絕殺未

FAST

fast

slow

又拖時間

又係燈彩1001

訓到完

屌 妹左成分鐘

爭李城1c

又係敏同櫻爭1001

我全中 曼角大
李角細 +ng

18C

完未呀屌

手臭呢啲真係無野講 人地18 都開埋

買角大個時又唔見佢刷到17角

比狗賭 4場和

會唔會有1分鐘補時3連角奇蹟

球證買左幾多雲達 又比12m又炸狼堡

勁

絕殺啦

21

我了

李2:1

食豬賠狗，好彩曼三格開出。執少少

絕殺！！！

李城！

城

屌

李城絕殺

絕殺

反殺

.........

我城

差0.1 水 唔揀曼角 輸到仆街

嘩李城.,,,,

21！

Offside

李城

反cup!!

DLLM 19000嬴唔到

絕殺埋

Var

哇 舒服

屌你老母炸？

屌 一世球迷了

連唔到。。。連續4個po隔住黎開

我城！差曼！

炸佢老母

差d輸撚死

Offside la

屌 越位？
無越喎
Var la

唔好炸

李城
想絕殺呀？

咁都越？

邊有越屌

炸左一世球迷

屌你 絕殺波都唔絕殺角

仲var無得刷角 訓得

唔好炸呀

屌你老母炸即刻殺人

雷恩得
我李城都得

炸

唔好炸啊屌

屌你老母咪炸

冇越呀
2:1

冇越

抵撚死愛華頓

炸9佢

11.5s
7.5s 慘死

半一上盤又頼曬屎食半格低水

開光保佑🙏🏻🙏🏻

Goal!!!!!!

炸你老母

real

唔撚俾角 我屌你老母

李城勁撚到!!!!!!!!!!!

goooooo

贏左 好波

李城gel

計左

入了

一世球迷

李城好撚勁！

REAL 李2:1

咁樣絕殺反杯

ＹＥＳ！！！

計入！！！！！！！！！！！！！

真 次次都話半一上盤比狗屌 都仲要買

好撚爽 傻仔拖肥妹得你咁爽

拖肥個教練88

李城勁撚到

Jump 垃圾獌 各位再見

Cup

一世球迷！

驚撚險到 震足全場

李城真係好撚勁

李誠痴撚線

李城一世球迷

李城手足!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!上水啦

真係李城開 屌你老母曼

主入幾倍

唔刷角抵輸啦屌你老母

絕殺反杯 角小

岩岩個角度 無越

我城！

李城讓和goallllll
曼狗⋯⋯⋯⋯屌

鳩買中左 炸鳩我未

拖肥教練塊面黑到

獌2:2

2.9入手

平半補返cls

李城大船

修咸 李城 都要絕殺反cup
兩隊生還者

lm

派我

8c 2:1

var畫果幾條線好似好pro

3連c未

李城初盤平半定一球？

5倍

Lm

贏錢都咁話，應該唔計，舉𣄃影響到防守球員架

On

3.08入左

冇

一齊撐李城追利拎冠軍！

奇蹟生環

可以派我了

8.5都要輸 笑死

追左角冇追入球

爽到

好彩跳左船
仲有0.4贏

岩岩隻腳

各位 可以一齊落返天台

笑撚死 守到補時先失波

買左阿角都無用 輸返呢場

李城 atv 正氣到
補返李城角數

球證都補到97，仲係8角

差D反擊全格

8.5s練心成功，身體健康

ＹＥＳ！！！！

萬夫莫迪！！！！！！！！！

會唔會31

停左36 分鐘角
莊家玩曬

差d有全格

奇蹟3連角出未

屌你老母閪球證吹未

都話撚左李城閪隊唔撚柒鳩會刷角架啦Dklm

7.5s慘死

我好撚開心呀 拿蛇

最慘係買左１４。５ Ｘ １１。５

好似話依場輸就炒

計埋上半場又停半個鐘

有無人一齊今年撐我城拎冠！

D波BOOT唔可以咁長身

好撚彩買左10.5細，8.5大針

我

利迷表示不了

今年見李城就買落去 唔洗諗

撐我廠繼續刷角

入左波先舉架

李城補到97分鐘

追利

炒了

有咩爽過 停30分鐘角再卡膽
成肚氣

Var 係救李主

對面碌地都碌左成分鍾

係未腳就計，手就唔計

same road

拖肥教練準備搵工

失控

你差我一個道歉

抵死，拖時間扮曬嘢

嗌撚到補時最後一秒先執半格

餵狗咁餵

俾狗買啦！

李斯特城最後嗰下送都唔要

舒服

早d 訓唔好再比狗會撚

買左10K 8.5S 60分鐘7角以為收得皮

個var嚇撚到我標尿

睇過

識買緊係買即場

西甲角細 最後了

終極練心

角大同李城盤，簡左角大

我輸錢都開心
傻閪拖肥入咗一球就泊大巴
咪搞到咁閪樣
抵撚死 大快人心

派我
豬死了

屌 雲達個龍又救到
垃圾狼堡個龍學下人啦

1.7x 仲要半格
真係餵狗

記得上個Po 有巴打話獌狗2:2 派

不是。。

一早出佢抄幾球

好似出過12.5, 點解咁遲買

和波當贏波咁踢

真係熱血反cup

拿玻

好過輸半

都有攻勢既 把握唔到姐

我愛李城 遲下去印番件華dee波衫

係 仲要最後輸柒埋 好撚爽

Napoli 踢緊d 乜打夠假未

拿停到

獌狗 屌你老母 搞事 紅色曱甴

垃圾拿坡

最後補時咪仲練心 var

NAPOLI隊波同個老闆傾掂左數未

馬拉松報數 16win10lose +$34.5

下盤咁都唔補飛真係抵啦

諗住李城fg 收息 點知係收屍

狼9 cup啦仆街

Lm了

都仲未追返李城fg 條數

10win6lose先岩

差啲3:1 埋 不過cup到都好滿足

係喎

咁你咪買對家輸半囉

雲達不來梅依隊垃圾波幾時解散呀

最後一球4.65 派錢波

+1500＞+300

獌曼 紅色曱甴 屌你老母 學下李城啦
獌曼 紅色曱甴 屌你老母 學下李城啦
獌曼 紅色曱甴 屌你老母 學下李城啦

執撚左個半格都唔夠去睇心臟科

不來梅果場2-2定3-2

我2.29就入左3ng叫最後一秒先有

2:2

本身好眼訓 練完心好精神又可以繼續賭

獌狗紅色曱甴 屌你老母 學下李城啦
獌狗紅色曱甴 屌你老母 學下李城啦
獌狗紅色曱甴 屌你老母 學下李城啦

屌你漁夫之寶 買緊就入左

狼堡個勢似cup

+1

nap冰撚完未

拿快

不了

獌狗紅色曱甴 屌你老母 學下李城啦
獌狗紅色曱甴 屌你老母 學下李城啦
獌狗紅色曱甴 屌你老母 學下李城啦獌狗紅色曱甴 屌你老母 學下李城啦
獌狗紅色曱甴 屌你老母 學下李城啦
獌狗紅色曱甴 屌你老母 學下李城啦

中左3條過關 +4K

狼堡

李城今季有大師開過光真係好運啲

雲不

拿1-2

真·起機大法：
阿仙3格大 90>237
慕遜 6.5S 100>157
奧沙 6.5S 140>291
聖衣FG 500>1280
李城 FG 140>0
李城 2.5B 100>198
李城 9.5S 190>279
李城 盤 500> 682
雷恩 6.5S 100>0 爆1....
亞視 第3球 90>0 差2mins
利雲 FG 100>

維猜

拿坡輸撚埋 on9

博洛

拿玻都下盤

拿波李搞乜
次次都領先比人CUP

雲不俾多球

拿破里.....

9.5要了

拿廢到

好彩skip

嘩屌你1:0 博洛Cup應該30倍Up

狼堡反cup

喂呀 又下盤

拿抵死

半場買左 諗住半場冇乜點刷角唔補飛 一返黎見到7角

拿波2020年頭係咪會星散
之前得罪個老闆

好癲依2日D波

啲下盤多到呢

到底開左幾多場下盤？

60分鐘就好想補飛.. 唔洗輸本已經好開心

下體會定疤 買埋訓
甘美奧 有冇同路

抵啦拿狗唔刷角

我買既就4-5

半7全7俾人cup

屌你雲達禁區飛機

紅牌戰神卡炒對家
歐戰隊9成陣亡
下盤/半大大勝

會唔會開埋安曼

3點前留TG，派PAYME 好眼訓

巴塞今季輸3場都係作客

阿狗補飛就爆曬角，到李城吸取教訓唔補就冰半個鐘

屌你老母曼狗 好撚在博洛ng執番少少

又他媽媽

今日止步了
+1500 得返+300
今日係意想唔到既究極惡賭

咁樣跳船真係好on9

莊家識玩 下半場4連C 引人追角大

依2日都惡賭架啦 正數已經好好

拿狗完場有12C我自爆

補40k夠啦

唔跳仲on9

20K 我了

刷分之選

巴塞點睇？

西甲第3格
READY

西甲 20分鐘 7隻角

沃爾夫斯堡 2-3 雲達不萊梅

又執兩皮

2:3 梅

雲達又入

金卡是怎樣煉成的？

有两雞執我又唔怕on9 喇...

原來無我份 我好似第六

追和啦拿玻，屌柒你

2:3

又下盤

西甲做乜撚野，d角連住黎

狼堡個龍真係無撚用

?

D 角全部倒轉黎開
Cls

有無試過跳船果下話你爆左LIMIT

賭左今晚學到既野:
1) 唔好懶獨特買阿積士對家
2) 李城英超唯一清泉

0:1 1:1 1:2 2:2 2:3

雲達頂撚住

德甲

拎10雞本黎執兩雞
贏埋唔夠買驚風散

咁就刷左1000分

死廢龍 球球都接唔到
前面入幾多都無用

拿波里停角停撚到

加泰 1-0 利雲特

雲達加油 推晒落你度

半6全7 意假有毒

加泰Goalllll

無，我唔係成日買
所以未試過爆Limit
話說佢Limit幾多？

屌你利雲特都閪埋

訓前一注
10 1 100

收曬莊家錢造角

Nba

基達菲

陳生好波

I

NAPO 半全7 比人CUP

1

狼堡同愛g 邊個廢d?

Gchi

500k

批準

乜撚嘢龍黎 狼堡

拿玻里又要扣人工

唔係大戶問你唔到
如果有一日可以買到爆LIMIT應該發左

LM

點解唔係利雲下盤 屌

下 咁買無得輸 如果買到夾角仲爽

上！

中龍就入 d角度都好正中 但都救唔到
廢人一個

開始上盤了

諗住高水少少先買點知就入咗啦

雲達正氣波，拎全格

拿玻里真心賤種波

出唔到糧收外圍錢打假波

挪超d大波開哂全格

要踢歐洲賽先開下盤

CLS西甲
12M

真係blacklist拿坡

一日買30都未試過

等完場

基12m

意假邊係球會出糧嫁

其實呢隊波點解仲會開盤，擺明9踢

加泰12m

佢下下都慢半拍, 方死唔入咁

2分鐘全格？

拿玻9.5S GEL

秒20

無咁多錢 不過都推晒晒

要夾角先有得玩
同一個中位數真係好on9

挪超可唔可以全大呀？

同李城一樣 冰30分鐘角

西甲角細點睇？

反而我覺得PSV上幾場客場7開 今場反而有機會贏

雲達得3中龍 就入左3球
狼堡個廢龍不如斬左隻手

利雲

贏2萬 好提子

呢注贏左 終於追返阿德個注
唔多手買愛滋都有得贏

12m未射？

西角2:0 角細贏硬？

啱啱好+4先嚟瞓
有料

學界執件都可能好過佢

拎凳仔係龍門柱隔離坐低仲好, 坐住等收錢

西甲14.5 細？

佢一黎打孖黎

2:0

一齊屠馬會

弱撚智波 琴日到今日冇嬴過

雲達不如入多球

大戶咸巴

挪超真係開心足球黎3.5大都開4場

羅蘭迪真係意甲剋星

Same針足一日

贏鳳凰 輸祖雲 國米 贏返奧沙 雲達
係我天真 今日仲買上盤

西甲角即刻跌1.7x

狼堡已經係咁射 不過人去個龍勁
點知自己個龍敗家到咁

玩撚左成日 打個和 屌 好攰

加泰好波

絕殺....

2:2 拿

咁都無VAR?

4串1斷利雲

絕和

我都係
不過唔輸算係咁

又2:2

假撚到可以做教材

咁能多絕殺既

Same

呢2日真係輸親都比人cup幾球

拿都2-2
狼3-3 得唔得呀

假到完全無角 最後和 完場

如果係英超，依球100%唔入

利雲特同利雲一樣咁廢

追緊數㗎 係時候還財仔

VAR

炸未。。咁易既咩

越位喎

識野

西甲14.5細穩食？

又咁講 1-2個球都好撚假既

頂實全格

2比2 o個陣雲達w 6倍
我1比2買得1.67

介賭

炸左

笑死 拿波炸

31520520

收！

我屌...絕殺2C

雲達個龍又救到 屌

咁唔小心 show hkjc ac

喂屌 唔好爆人地個number

加幾多分鐘，快d完啦好嗎

炸完即完

笑死做乜要貼飛

巴打再見

歡迎加入戒賭行列

12c角大黨又贏

Number都出埋 賭到傻左？

手足 我係你就唔好登出了

炸完 ac都完

戒賭各位

咁易既咩

鎖返陣先

我都入唔到

31520520 求密碼

咁快個ac就入唔到

巴狗得唔得 想執多場先訓

戒賭

係咁解封姐

點解你會知

奧特足球會主動放棄歐霸資格

31520520!!!!!!!!

好想買西甲角追數

Fast!

愛華頓 拿坡 兩隊閪隊

屌
好7

你上馬會
31520520
禁login就知

笑撚死

笑到肚痛。。。

要大？

原來挪超567晒

深夜都有得塽

雲達手足集結恭喜

咩料

咁易架咩

開定新ac都得

西甲贏2球 應該冇角？

呢個好笑

31520520
巴打d賭本擺馬會冇得收息架喎

31520520 ok

以後邊個仲敢貼飛
炸撚死佢

咁易架咩 咁易鎖架咩

31520520 goallllll

你地班友又真係去試

屌 咁快鎖左 邊撚個死仆街 我屌你個咀

巴塞平手好似好鬼咁

咁爆一角 屌

頂到10 1 500
再加一位手足口爆

基達菲12.5s

10 1 200
500立場

有幸中左就聽日派
訓先

咪玩人啦，人地好撚慘嫁有錢冇得賭

痴線 我都即刻登入搶錢 點知有手足仲快過我

ya

12

基本嘢

又幫到一位巴打戒賭

Boom

狗會真係安全

Me

Lmm

穿左

基3:0

3 0

呢注有錢收返既都派

西甲12角

[size=6]31520520[size=6]

手

Hi

屌你老母
po完又爆
一日冇9k

慘佢老母西啦
已經唔係第一次事後晒命

me

有陣容未

3:0 邊個傻閪同我一樣買左利雲

垃圾利雲 和到抽1個派300

炸爆佢

維京5-1
塞圖要追

有

Same road gchi

13.5s練心

hi 係我

想屎

10 1 200

4串1尾關

唔知邊位師兄話有神秘力量

羅馬今晚角大OK?

我都覺，一係和，一係下體贏，巴塞似伏

李城斷咗啦

Cls

又贏幾多

買左西甲13.5 14.5角細 點部署好

Ho

基達菲唔會都開到3格掛

有冇人敢買馬體會而唔買巴塞

抵撚死靜靜地贏唔得既 事後想型 1po飛比人炸左仲自爆埋 柒到

巴塞2.5s 有冇同路?

同數學同路等輸

1-1

贏緊3球 應該幾難....兩隊都想完場款

巴塞盤穩點

個no.又好記 31 520 520
Call我啊

唔知巴打忙緊解鎖定忙緊收錢

巴塞有啲鬼 買下體

跟Mama買場半大算

真·起機大法：
阿仙3格大 90>237
慕遜 6.5S 100>157
奧沙 6.5S 140>291
聖衣FG 500>1280
李城 FG 140>0
李城 2.5B 100>198
李城 9.5S 190>279
李城 盤 500> 682
雷恩 6.5S 100>0 爆1....
亞視 第3球 90>0 差2mins
禾堡 11.5B 160>424
利雲 FG 100>0

小結：8✅ 4❌ +3118

唔明

佢咁串應該比人搞一個月都似

巴塞咬 美斯 基沙文出晒

又買唔切

個號碼仲要咁易記

買左-1 等收錢

西甲13角了

明高波強01 02

疤狗送錢all in 追數

cls 平手盤

西維9.5s
蛆 12.5b
格拉9.5b
李城10.5b
基達 13.5s

有冇咁撚得閒

基沙文主場

估唔到利雲特仲想攻

有冇人夠膽買第四球

咁都3格 今日痴撚線波

乜咁易咩

炸我未

咁姐係.....爆？

More

唔簡單

走去同馬會轉號碼比人問原因
講出黎肯定比人笑到面都黃

而加你明我講咩未？

比球面子球利雲特啦

原本想買 見到你個名又想打退堂鼓

呢排好撚邪 11月中到11月尾4500上到19000 但係呢幾日19000-＞8000-＞19000-＞8000-＞19000

咪呀 手足 我買左

派？

戈亞斯地獄主場？

你派我?

見到數蛇西甲角細 即刻入左注角大

諗緊主好唔好

呢排啲波咁難賭 上得返去算係咁

羊緊
我了

個number幾靚

520 520

西甲比多3角

利雲係咪差唔多入波

明哥又派錢 +1 屌 miss左

嘩屌你醒過我 我都係收左手冇入角細炸

錢又係尾數520

明高0-1

完場補埋西甲果張
唔玩角了

要永別了

特別係朝早波 閪到一個點

竟然法林明高1:0

依度公海黎

好多人睇連登GA

我上次GEL巴塞都上撚埋蘋果日報突發新聞,仲要比伍家謙串

大鑊啦 咁易記
Btw跟左你利雲而加點部署

朝早果堆墨假唔玩當贏啦

邊場

31 520 520

戈

有冇真特既苦主

唔知 下場再努力

醒水既自己深潛返一兩個月

4-0

520 520

買都係買啲正路啲嘅算啦
之前我都書到仆街

痴撚線..4-0

星期六日訓過晒都好啲
星期一二啲早場好易中伏

西甲半0全4

加泰咁勁

入左

我番黎啦

on9 mama 出西班牙人角大 買了5k

屌...原來係比主隊入

走！

屌你老母掛住睇唔記得買添

加泰炸未。。咁易既咩

唔個真

覺得4點西甲角大好似樣

Gun

咁快苦主？

4-0 上撚哂電

基達菲咁撚勁既咩

今日正氣返底
雖然贏番小注

4:0

差1隻又開第3格
今日竟然有3場爆角...

不能只有我看到

14.5b 咁快咁高水 搏唔搏好 驚夾角

半客24

等即場8.5或9.5足水

今輪西甲都幾正氣
上盤兩場輸半
其他好似開晒？

？以為入左

第五唔知有冇面子球呢

比甲半大24

3格過關既手足Fatfat

你有冇買呀

200

無十五十六緊

咪係 好過我上唔返

你果50000買晒落第3格都FAT FAT

第五球有機

利雲？

利雲特14.5s

邊有早知
早知下期6仔開咩號碼，我一早搞掂

巴塞瘋狂落飛

一齊努力 賭到好辛苦 今晚通宵 過20000就射波 唔過就返工

仲有機13.5s

利雲特連角 刷返粒面子球未

想推多口巴塞

呢排呢半一上盤好似幾好搵
反而平半奶晒嘢

對家，都係估估下

頂住呀 支持手足你

馬體會主場無輸過 呢場skip啦

塞圖真係1-1

呢啲比賽 比我就飛

巴塞半大有冇得諗

巴塞定羅馬好

巴塞2.5s

14.5s好大機會

屌 好撚想食金拱門

真·起機大法：

小結：8✅ 4❌ +3118
第二口：
基達 第4球 100>350
基達 14.5B 170>

各位手足睇路 我要咗羅馬 我依家上返19000 應該又會跌落8000

5:0一世球迷

練心

基達菲第5球 5.20

想試脆炸雞

5.20炸硬

爆完我no goal就冰封

頂到呢場 即訓唔再賭

戈亞斯好似無人買

買咗兩次賠率都變更

咁快轉咗運嘅

又針

馬體

秒比人0-1

30%入球率

因爲有貼真飛

4點又係歐戰隊對賽 邊隊會贏呢
我屌你老母死拜狗

Psv goallll

頂埋補時

3點全客

真·刀仔鋸大樹

以小搏大 主再NG

補幾

黑警死老母

2

3

頂埋兩分鐘

巴打一注玩幾大？

大注高賠 唔敢就miss
小注冇壓力

連C是夢嗎？

西甲成日半大全細半細全大

Psv半大cashed

睇心情 最細500 最大4000

戈亞斯唔係地獄主場咩

求2連c 一世球迷

數學掂啦

係羅馬角大

安曼 中場射入

終贏返場 晚安各位

平注推應該好難輸晒19000 除非連輸好多注

屌 無第5粒

屌你咩戈亞斯

洗唔洗咁黑 又停20分鐘
13.5b都要輸

可惜

13 角頂到

安曼 0-1
炸左

我今日買嗰啲角球 全部都頂到就死咁 點搞呀

嬲
撚到我震

但贏

太易玩了 想派

贏釣錢 我一定派 俾烏德勒支撚9到我

Lmlm

半場一粒都無 斷我4串5 屌

想派就派

真 半大 盤全針 果場輸撚死
都唔知踢咩7

輸到爆廠 求派起機

我最快lm 派我ok?

西甲爆左我個12.5s就冰
想派都冇得派

0-2

地獄主場比人打穿

0-2科泰

嘩屌mama半大又中 雖然買得少少

我唔串佢 是旦串一場我買嘅單頭就收幾千 唉 屌

有冇爐水 今日輸到爆廠

咁派未

想入爐

佢青爐有出到咩 佢唔係一早sleep咩

Lm thanks

今朝的

All in 巴

心有靈犀 感覺巴塞半場贏2粒

邊場啊

全場？

MMEME

真·起機大法：

小結：9✅ 5❌ +3298

Last :
維羅 巴塞 2x1_200>

All in巴塞

我睇到啦

近六場對賽都無試過半場入兩粒

派我啦

疤一定贏唔撚到
我十年疤迷

今場有啦 馬體點頂到

針足兩日 一場都冇中過

哇 個個巴塞

和波咪仆街

集思廣益 落唔落街食老麥好

咁你買左馬體會未？

落

你咪撚要啊

不要怕 只要信

唔好食新出嘅雞 麻麻地

真特

我個fd話屌打kfc

其實馬體會除左442 仲識踢咩陣

輸死了 派我

咁你試下囉 16$ 一件 貴到屌左出聲

係kfc垃圾咗....

柒少陣

其實士砵亭都好撚穩陣

我應該要馬體會

好似踢過433

無買似和

45蚊一個餐 得2隻雞 薯條 汽水好貴

馬馬 過關斬

剩係會食 脆香雞翼 其他不了

16$ 食脆香雞翼算數啦

一陣巴塞幫幫手贏得唔得

仲要10$ 2件

岩岩先贏完13.5s 14.5s

真特半大未

係馬會買少條飛咪可以食好多餐

富明同戈亞斯
揀左戈亞斯

咪係 32$ 有6件脆香雞翼 正

咁又係 買小場盤都可以食4餐 加埋大

兩邊都幾full team

我覺得快樂蜂既炸雞好食過佢多多聲

新出個隻 仲要唔辣嘅

脆香雞翼先係最正

差小小追到曼聯條數

冚家產

死撚哂

BOOm BOOOm BOOOM

PSV個埸咁樣炸走左

食過快樂蜂真係返唔到轉頭

亂倫死曬

嘩屌手足你有d似咸巴派錢方式

你都未見識過 一場炸咗我四球

咁都啱

買左2萬巴盤，有沒錢收

羅馬定巴塞穩

走盤

死曬

真 邊到算冚家剷姐
呢個女人單方面離婚 應該繼承左資產

咁樣派錢先有競爭性架嘛

巴打唔洗灰
一陣推巴塞呢場 一陣再玩

買咩

幾時輪到你

咪全部自爆囉

冇人要士砵亭？

我追夠數之後，尾數拎曬黎玩又點話

等收皮

有冇人要羅馬對家

Gchi 差幾多 明明之前你贏大錢 幾時輸到要追

你玩咁大 應該要追好多？

女嘅提出單方面離婚 算唔算家人先

法林明哥！

仆街了 明高20

法撚都半大

羅馬 巴塞 士砵亭 3x4

天文數字
要追廿幾注

結果都真係冚家產 上面有個答亂倫死曬

早排連豬好多日，豬多羊少

點做到輸球幾野

巴塞大船？

比甲場場都唔識半大。屌

其實我9撞

想知幾位數

戈亞斯var 1-2 嚇撚死

5幻x20

Nba la

女主話離婚之後 男主爆埋
女主話瀟灑離場

連豬10注都做得出
果期真係黑過墨斗

1球

法撚半大好似3倍幾

女主冇死

朝早波角大 咩都返曬黎

明高冰住下半場 我個02波強阿

3.1

屌你老母閪咩 馬會成撚日都開d唔開d 你唔開角 咁你開個即場把撚啊

澳門係純運氣
買波可以做功課提升勝率，避開地雷
例如 你點都唔會買阿妓角細

小製作嚟講幾輕鬆既

巴塞未開都沉左睇黎

睇女主反殺 好正 係最後無啦啦自爆先on9

巴塞係咁落飛想點先

我以為係乜事都冇

得條仆街仔聲都唔聲轟撚左女主一槍個到比較好睇

要買角細，買西部聯就係贏面大過50

女主嬲到一拳收佢皮

我買左 係咪要驗腦

前進哦 士砵亭boy

巴菜半和

呢場幾抵玩 起碼不敗

祖奧菲歷斯首名派兩個一百，馬體會第一個入球派一個一百

經一事蔡一智

基羅納都有老母㗎
屌到就快反艇....

真 主隊升班馬vs穩定老屎忽

睇下有無勇者敢高追
有勇氣就收錢

個度睇撚到我隻手都痛埋一份

k

屌 羅馬又冇角 輸死

巴狗定下體好

巴塞對上8次無輸過比馬體.. 平手

Bra

下體 2:0 角大

屌那媽個個話收半格
得我咁柒走盤

7466 01-12-2019
21:03 讓球 星期日 40 李斯特城 (主) 對 愛華頓 (客)
主 [-1] @ 1.95 $2000

$2,000.00 $2,000.00

信你

巴塞半大？

巴塞果場落雨

利申。行緊衰運 中午去性交轉運

角大molamola

100 100

信馬體會

roma果場踢成點

妹波中

李阿寶

roma big c totally shit

留名睇基士文鏟草

1球都偷笑